連登根本俾5p污染晒

又5p字又自貼又交友又簡體又鎅手 仲要冇乜人會屌，屌完仲要俾人話返係正字撚，又話咩盲屌 戇鳩鳩

直接block算
講到口都臭

舊登都係 自從波台班假膠開

見過有人block柒佢地之後有正義撚出黎
話世界唔係圍住你轉

仲有班人口口聲聲新時代新作風

無眼睇

歡迎提供有關資料

舊登好似冇咁嚴重 呢到個個post都有一 兩個5p字 仲要冇人理

link?

高汁

點解要因為人地打既字唔岩就要屌人 block人？ 可唔可以解答下

入鄉隨俗

知你系最叻

狙擊5p，光復連登

咁同成班土著有咩分別？

土著 關事架咩？

上面仲打5p字 一個一個block

返高登一言堂啦😂

( Show Blocked User - 我真系外賣仔泥架 )

成班人橫蠻無理 唔係打正字就又屌又block
原因就係入鄉隨俗？

佢意思應該係 錯字又唔改仲要話人地唔岩果d係土著 好似蝗咁

成班人橫蠻無理 唔係廁所屙屎又屌又話人無文化 原因就係入鄉隨俗? 我係大陸就係周街屙既!

巴打你咁講其實有道理

要做假膠打5p 字就縮番入波台